[塔羅與靈性工作]有冇人去過搵 Selina 塔羅小公主做HealingOR清屋?

如題
小弟本身有聽過佢同AME做新香蕉
亦都有時會睇佢地FB既神秘星期X咁
有冇人真係上過去搵佢地做Healing/清屋/做結界咁?
WORK唔WORK?

因為小弟近2年頭頭碰著黑.. 連屋企人/同事都好似比我傳染曬D黑氣
不停咁進出醫院又仆街又唔見野又失財咁

萬連既連登巴打有冇好師父介紹

搵樓主影張相畀我,我send畀ISAC問問

請問關傳心咩事

幫你推 本身都有留意同聽開ame同selina

謝謝你